「終極和理非」一切都是錢作怪

經過元朗一戰後有感
明明話去行街，但變咗黑衫走出馬路示威
最後同樣比狗趕。
唔係話有問題，只係諗到另外方法想試/討論。
如果我地全部都街坊look塞滿條街，唔走出馬路嘅話，咁佢地根本冇趕我地嘅理由！
就好似天水圍沙田咁，我地仲可以反趕佢地！
我地只係行街/排隊，只係想行行唔到
如果狗仔黎到都係乜都做唔到，如果佢封路=幫我地助攻，如果我地塞嘅唔係街道就做唔到依個效果

可能問咁樣有咩作用呀？
破壞香港嘅經濟/令每一個地方被迫罷工
可能會迫到政府回應
平時我地有我地示威同狗打
佢地有佢地搵錢，點會回應我地呢？

牛屎佬嘅元朗
搵大陸錢嘅尖沙咀
兩個地方行人路都好窄唔洗好多人就塞爆
咁有律師就話啦，如果著特定嘅衫/叫口號等同示威
所以就要街坊look同唔叫口號，你可以叫前面唔好塞住啦行未呀到我未呀，叫乜都好，唔好叫口號
或者乜都唔好做，只係塞！破壞經濟，做個終極和理非！
如果你問我唔叫口號出黎做乜呢？
其實我地到到今時今日仲需要講嘢咩？
示威有好多種唔同嘅方法
你令佢地日日蝕錢，我諗效果更大
可能一個月久唔久塞兩三次，你話仲有冇人敢黎行街洗錢，大陸人又唔敢再落黎
依個方法低成本低風險高效益！
我諗香港冇人唔睇錢，唔係點會講罷工講咁耐都未罷到
歡迎討論 我想知可行性有幾大/令方法更好/屌你根本冇用 反對原因都講出黎聽聽

推推推

想搵人討論下

我好多嘢想講

1

2

推

有諗過，需要既人少好多
又可以分散人手去幾個唔同地區
尖沙咀/旺角/元朗/上水
但點樣可以做到令佢被罷工？
平時鬧市都好多人好塞，都唔會影響到佢

集會有時間限制 最後會趕
我地仲可以移動 去邊就邊 幾點都可以

唔好分散 塞爆一個地方再去第二到
塞住哂成條街 每個出入口

推。

街坊look冇得趕我地
更安全嘅集會 唔洗怕比人拉比人打食蛋

邊個地方仆街 就去塞爆佢
沙田新城市上次咁幫市民 收起垃圾桶

討論討論討論

唔好淨係負皮唔講嘢

心好累

每次都盡心盡力

一係就出火攻 每次比人打比人拉
革乜嘢命 只防唔攻到底想點

每次行係最前面 最後換黎係唔知為乜

每次越拉越多人 一係你地就幫手企前面
唔係就幫手做下文宣
成班人得個睇字

成日話當義士condom
真係呀 五大訴求每次出去都唔見咗影啦
每次淨係識涯打然後番去打飛機

ok

唔出馬路呢下有得諗

同意樓主 其實班狗對佔領清場已經好熟悉
大家化整為零去引佢地周圍跑 反而可以拖死佢地
仲可以比勇武巴絲抖返幾日

淨係出黎行下街咁撚安全點解唔試下

推推推推

同意樓主
真正既be water
我唔想再見到有人比狗拉

push

唔出馬路點企到咁多人呀高手

同意..認真去諗下點樣可以實行得到？只要係和平同非暴力嘅都好想可以去出分力支持

唔出馬路佢地真係冇得趕

街坊look佢地又唔會分到

真正更加可以塞更多嘅地方

只要搵個星期日光復活動改為咁
就可以實行 真正嘅be water
不被捕 不流血

已經打到唔知為乜嘢啦
我想拉番場運動去正軌

咩方法都試下

塞爆海港城

塞爆海港城新城市之類
完全唔洗好多人
大家企係商場行街
唔好叫口號
沉默抗爭

塞爆條街 等人乜地方都入唔好更好

等人乜地方都入唔到會更好

塞爆成個尖沙咀
只係塞行人路 好易滿人
冇人行啦就轉場行

街坊look
佢地就唔圍
同埋有自由行掩護無咁易比狗同黑打
分散咗
佢地應該會驚
街坊講乜都得架啦

睇左你既憤怒版，我只係一個後勤，老實講大家怕既可以做後勤，或者見唔對路自己走先，但唔可以和理非或者叫前線走，無武官係前面做到noise，文官連做文章都無，只能好似以前咁狗吠政府，政府都慣，邊有用。
我唔係分化大家，只係希望大家支持返對方決定，大家唔係集體，係個體，真係各自努力，唔好迫人跟你個決定，大家既前途自己決定，最唔好就係和理非好似社工咁不停叫人走，要走自己走都唔好叫人走。
仲有咩劉細良，陳雲乜水乜水都好唔好聽太多，坐係冷氣房9up紙上談兵係人都識，同佔中三子有咩分別，梁天琦只係精神偶像，佢自己都知坐緊監唔太知情況，聽下就算，唔好咁上心

記住五大訴求，警察只係盾，敵人係林鄭，唔係打警打黑，做返主線啦，主線爆機支線自可清算，唔好一時憤怒比人拉左去打支線

天佑香港

Push

我覺得經濟損失真係有效過遊行，可能呢個方法難度細過罷工罷課

大家一齊企係銅鑼灣唔郁幾日

不如去高鐵站

好似有得諗，人數唔使多，閙市（例：元朗）的話，可能3,000人已經夠，街頭行去街尾，過馬路，反方向行，去返街頭，再過馬路，loop，中間可以過下馬路，即使跟足交通燈過，人多一樣可以影響馬路流量

絕對推崇呢種方法，
我地係市民
我鐘意window shopping

無試過係值得試下嘅，我個人感受係香港街好窄一逼堆就好辛苦，人群一定要流動先持久到

但前線真係忍忍手，唔好衝，唔好砌鐵馬

人多既話去商場等人都可以

有人提出過只戰室內不戰室外，都好有見地

真 行街 有狗黎 咪唔出聲

依加睇黎不合作運動其實唔太符合香港人嘅根性，反而超合作就偏多d人支持

最好不用黑衫，不用口罩，
你見直播西環既市民罵警察阻路幾理直氣壯

前提係唔好黑衫口罩
唔好叫口號
唔好出馬路

室內係舒服
但影響唔夠大
我地可以不停轉場
行完室內又室外

成班人冇啦啦企係商場門口按下電話呀

其實都有諗過 人多點玩都得
平日旺角多人已經煩 如果再多d人
人多排隊過馬路 好煩架嘛
人多排隊搭扶手電梯又煩喎

旺角都好喎

暫定3/8尖沙咀不合作運動

要安全咪去機場囉
唔通係機場開催淚彈咩？
當然唔可以入禁區
仲講嘜經濟 就快連自由都無啦！